坐坐下又3點

幾時先4點

一個鐘後

爽

4點嗰陣

快點

now

報時 三點三

每次夜媽媽 都係個幾個
留名

冇女

卑仔飛既我

訓唔著好想食野

咩原因

想食營多

拍拖三年 我地因為冷戰 我要佢氹完又氹而分手 分手個陣佢話淡左就淡左 唔好浪費大家時間 分手之後我搵左好多人 幫手搞到我地既關係仲差 距禮拜一block我 禮拜五又解block 睇我sc 又同個fd講知我需要佢 留左一條渠道卑我搵佢 但係又話最好唔好見到我

完全唔明你地兩個想點

我想挽留 佢五十五十

咁咪搵 見面 三口六面講清楚
完咪完 好過佢比假希望你

張開腿實挽留到

見到佢先得嫁

等分手一個月先 一個月就死心

你地點解唔訓覺

沒必要